仆你個街張mon貼入塵嘅

燒撚埋佢間鋪

3D Mon 貼?

係呀

3D MON 貼入硬塵，特別係前鏡同 Sensor 位，7 Plus 前前後後痴過兩隻牌子嘅貼，照入塵，一張300，另一張4百幾，最後轉普通2D 玻璃貼算。

早應該咁啦

晒咁多錢痴貼我不如一炮過買AppleCare 裸跑

好難想像用4舊水痴張mon貼係咩心態
咁有錢直接裸跑唔好
唔怪得地鐵見過人張mon貼裂撚哂都用膠紙痴返就算，可能張貼幾舊水唔捨得換

4百幾一張mon貼有咩問題？人地俾得起吹咩？

1088買apple care +
228換一次mon
用花左就換mon
係等3個鐘攞機麻煩啫